屌你facebook改版後睇片勁多廣告

用開ublock origin以前基本乜都擋晒，facebook, youtube睇片一直無廣告，所以brian cha d廣告一個都無睇過，但而家facebook ublock 都擋唔到，睇段短片都好撚多垃圾廣告，有乜計？

brian cha ： Quit